[突發] 美斯剛剛fb公布和C朗單挑片段

唔是王蛇黎?

Handball

我朗邊有咁靚仔

玩9隻狗，嬲嬲死實咬9你

撚鳩拉莫斯

疤狗邊會handball 狗得腳邊有手

晒左我30秒都見唔到c朗

拉莫斯嚟

真係撚狗

原來係王騎同佢主人一齊玩既片

隻狗:屌你老味用手?!

王騎俾美斯撚狗

美斯：過人已經滿足唔到我

我要過狗

美斯D肌肉都唔錯

細哨d花式勁好多，美欺就咁鳩挑街場牙叔都型過佢

足球上帝

平時就係咁練

啊足球上帝同隻狗踢波都要用手

平時好少睇足球，淨係知美斯矮過C朗，估唔到矮咁多

用手嗰下笑撚左

成日用手